大西北真係比狗住

大家都係新界
沙田出九龍有3條隧道搭條大埔道
仲有城隧去荃灣
除左大老山全部都係政府出錢起
隧道費平車費又跟住平
再搭多條車費平嘅東鐵(上水去紅磡$10.5)
相比之下
元朗屯門天水圍真係含哂撚
大欖又準備加價去到$48(獅隧$8)
屯門公路經常塞車
西鐵出九龍十幾廿蚊閒閒地(屯門去紅磡$21.6)
發覺大西北嘅人真係好恰d

樓價咪相對平啲 食得咸魚抵得渴

我覺得馬鞍山先垃圾

大家都有交稅
但新界東配套真係好好多

遲d沙中線又通車

西鐵真係貴東鐵勁多

新年好似得大欖加價

荃灣都係新界西
荃灣應該同沙田比

大西北應該同粉嶺上水大埔比

利申：住粉嶺住得好開心
有巴士直出九龍東西同港島

荃灣都算新界西
沙田應該同荃灣比就真

大西北就同粉嶺上水大埔比

利申：粉嶺住得好開心
又有巴士直出九西九東港島

真係垃撚圾
好唔方便

利申：係大西北返工

啲好公司喺晒觀塘、港島，返工來回唔見三粒鐘

其實出九龍港島就唔算慢
但車費貴到戇鳩
多謝大欖同西隧

試過係天水圍揸車到觀塘市中心要40分鐘
行屯公冇塞車

有冇人講下
點解政府係沙田出錢起3條隧道(獅 城 尖)
元朗唯一一條大欖都係BOT
搞到長期被新鴻基揸住春袋

去觀塘真係死症黎
搭地鐵轉到傻
搭巴士揸車龍翔道一撞就玩完
屯門元朗定天水圍都係

放監？咩都500-1000 萬啦

受害者

咁睇唔開
不過如果搭西鐵朝早入大西北
闊落到可以跳開心舞

條東鐵車又舊又焗又冇免費轉乘
又咁撚多限速
真係比豬車行算啦

淨係東鐵車費已經葡萄死人
西鐵一過錦上路最低消費10蚊

元/天好似慘過屯門少少

大欖朝早塞車好似嚴重過屯公？

講巴士
元/天搭巴士出市區就貴過屯門
路線選擇比屯門少，村巴都係（？）
車程就相約

至於西鐵
搭西鐵出市區就大家一樣價
屯門/兆康上車有機會有位坐，天/元就唔洗點諗啦，但元/天上西鐵勝在比屯/兆上車嘅車程來得較短

講其他方面
屯門蝗超多 ，元朗都有但感覺較少，天水圍就本身多蝗居民但至少無一喼一喼咁車埋黎
元朗周街食肆，屯門都有但多數連鎖/垃圾 ，天水圍就...

結論：諗諗下都係不相伯仲

限速真係痴線
條鐵路係度百幾年
你買果陣冇理由唔知
轉頭屌鳩條鐵路嘈

拎三舊屎圍內比較冇咩意思
西鐵都係準備收皮
元朗洪水橋仲不停起緊樓
去到朗屏已經迫
元朗頂閘
錦上路就....

冇咩事真係唔好搬入大西北
搬到出市區就搬喇

其實還好
去上水有巴士
去大埔有紅van
去沙田有巴士

最主要中間荒山野巔
城隧/林錦/上高速去左上水先
冇第4樣了

駁唔到
入到龍鼓灘可能得

巴士去黃大仙40分鐘
但要入觀塘既話 仲耐過出港島

巴打粉嶺邊度,我覺得少車wor

龍鼓灘出屯市都好撚耐

粉嶺有d巴士兜埋上水先上高速

巴打個名

邊方面垃圾

沙田喺最南 起隧道出九龍 北區大埔沙田全部都會用
元朗就淨係元朗 點比呀

係lor,978個d搭到反胃

九龍東本身垃圾姐 啲路塞撚到仆街 仲話新CBD

新界北比起元天屯少好多巴士去市區 大埔就多

仲要勁撚疏

上水粉嶺直情鬼地方添啦

馬鞍山蝗量多到

火車站附近，有278去荃灣，277去九東，270A去尖咀，673去港島，279去青衣

天水圍
上水
都會行大欖

係279x囉

天水圍計埋入元朗啦
不過事實係大欖有排都未飽和 塞車係因為汀九個死位

仲要愈住得耐愈鬼

屯門就搭巴士去沙田轉東鐵啦
一係去元朗搭紅van

唔係粗人 就住蝗 圍村仲撚衰 新界正式牛屎地方 成班鄉黑圍威喂

全部車拉晒入去華明圈咪仲兜

華明華心附近生活左好多蝗,d學校蝗多過人

搭得巴士去沙田就城隧轉73x唔會轉火車

東鐵有大陸客埋單
上水搭一個站去羅湖/落馬洲都貴過屯門去紅磡

真心，粉嶺d規劃係衰
一條火車軌都斬開左成個社區
搞到d巴士要兜

但冇上水咁塞車，繁忙時間，雞嶺回旋處實塞死，粉嶺就冇野

渣車住粉嶺係爽，長期直上高速架車都keep好d

政府做唔到區內就業
覺得住果面啲人好慘，想像唔到大西北過海返工人生晒左幾多時間去搭車到 訓到訓少好多啦

成個規劃都
返工出九龍塞死
入大西北吉車遊街
放工掉轉

有時上水都係煩
好似277e要兜雞嶺2次為左去清河
南北咁分線就最好

唔OT返到去到七八點

每日兩個鐘搭車
最低消費

洪水橋新發展區

多得過屯天元先算

多地盤佬去嗰度開工

bd/b3m一開門一大堆蝗撲出黎

b3

屯門渣過去都30mins, 天水圍渣過去40mins 好正常啦

仲未計上水起碼一個月塞一次車
以前放工排巴士前會睇下google map有冇塞車先

大家交既稅唔同

新東揸車 ？！ 塞到出吐露港呀，幾多條隧道都無用

你地區d垃圾唔識渣車成日炒車所以先塞姐

根本住得大西北都係低賤㗎喇
香港又唔係大，死要住呢d 牛屎地方

利申 住緊大西北

住粉嶺都可以打飛機

粉嶺返工粉嶺住

真
新西人出九龍好貴

朝早6，7點，下晝5點，夜晚8，9點後實唔塞

差唔多啦屌 其實你自己計下就會知行大濫同屯公用既錢係差唔多 除非你架車係hybrid

有名你叫

東鐵全部蝗 免費都唔屌啦

學生優惠

新東係比比較有錢既中產住架

俾大69住就真 啲蚊型豪宅十有七都係講匪語

你屌我做乜
我回應梗紅字

新界西仲有青山公路

lol
入黎見下世面先啦城市人
其實好多鄉黑已經唔住圍村

其實唔駛番工 搬入新西得唔得 住緊賽西湖 睇緊錦繡加洲

Grad左就仆街

當然有揸車

263+73x啦

其實新西應該自己做一個經濟區先岩

大灣區門戶呀 前途無可限量呀

好簡單理解，分別在於新界東係港英規劃，大西北係港共規劃

平時入元朗返工搭開西鐵線
下下搭入去都17蚊
果日搭下火車去到上水先11蚊
平勁撚多

荃灣都係新界西 但待遇差天共地

仲好多真豪宅，康樂園 綠茵山莊 比華利山

識坐坐頭卡，羅湖一入閘係尾卡
頭卡鬆動好多

回歸得太早
畀英國佬管多五十年，香港變天堂

我屌撚你班仆街，全香港禮拜六日踩入黎元朗食野點撚樣唔塞呀，我身為元朗人建議元朗直接宣佈獨立，鎖國禁止港島班垃圾契弟入黎

買港島咪得囉成班都

係狗都唔會住啊
大西北係比d垃圾住

所以話沙田係18區裡面最正嘅區，佔盡地理同設備優勢

新界住新界返工咪唔洗出市區囉

最初個idea係好嘅
基本上每個新市鎮都有一個市中心
入面有商場有少量商業中心再加政府大樓
跟住就有一大堆住宅 最緊要就係有工業邨

但完全冇諗到80-90年代工廠全撚部北移
產業單一化 除非喺本區做餐廳做零售
如果唔係就個撚個要出市區返工
原本嘅交通規劃完全搞唔掂

本來搭車遠都算 叫做遠離煩囂 靜靜地過下生活
而家又多埋自由行水貨賊 搞到雞犬不靈

都唔知有乜好食 個個當去旅行咁走入嚟 痴撚柒線
搞到啲野貴晒

所以新界留返俾大陸人？ 割地？

返工日子每日預無三個鐘
利申以前係大西北返工

差唔多... 你自己去下先

咁咪撚入黎，新屎坑成日有，而家差唔多每個禮拜一間新屎坑
正所謂新屎坑三日香，坐新屎坑真係好撚爽哦
元朗人坐完變舊屎坑咪比港島班狗屎垃圾食囉
例如蘇記流心燉蛋一開張係附近日日有得食，你班契弟見佢上咗米芝連就沖入黎搶住食
你班港島狗屎垃圾契弟坐緊我嘅二手屎坑渣

我就做整車，新田無啦啦整個垃圾水貨城
果個位要黎發展車廠仲好，根本有晒車房零件舖配套，而且維修呢十年都北移唔倒

小弟住馬鞍山

汪汪

補充多句，香港IT狗要返工使撚番港島？九龍灣觀塘個頭外資公司大把，身為元朗人嘅我唔接黎做都因為交通問題渣，唔通幫中環班狗屎垃圾契弟外行人含撚咩

It狗home office啦，寫program洗乜出門

所以諗緊轉工了

去大埔有64k
一坐難忘

Home office係得嘅，班狗屎垃圾外行人就唔使將啲outsource咗嘅project接番黎做啦
當初用一萬蚊就係中國、越南、印度......東南亞地區廉價請啲狗屎垃圾home office寫code，結果爛撚咗尾又要香港班IT狗執屎
Home office都無team spirit，如果可以好似Kingsman咁做到虛擬home office就ok姐，果班印度阿叉只係識屋企強姦小妹妹交唔撚到貨或者交次貨都請，on柒9

我之前搵到份工真係返荃灣西，真係荃灣西站出行5分鐘到
好掛住前公司

沙田真係幾正，新界中心，環境優美

做乜撚
係咪踩牛屎踩到傻撚左

你條撚樣港島人咩撚野呀
你地班港島人條賓賓出街帶狗痾嘅狗屎就踩過唔少，管惦你地條撚樣賓賓，叫佢地出街帶狗記得包起啲屎先好上嚟連登啦

屯元天呢啲垃圾地方比狗住

新界東真係嬴好多
但唔覺大西北樓價有幾吸引
買樓貪平都唔會考慮大西北

新東根本完美
空氣好
多野食
出九龍平
校網多(大學都有幾間 )
樓又平d
人又少d